前世今生

聽過jj首醉赤壁就係咁loop
心中燃起一團火想寫一個同歌詞有關既故事 講男主角有前世記憶 想同女主再續前緣，想寫good end 因為睇得太多傷感既結局。
分兩條主線，一條前世，發生係三國果陣，另一條今生。
依家仲諗緊點寫 應該會慢慢出文

加油樓主

識貨